{
    "token": {
        "__COMMENT__": "index.html",

        "/static/img/us@2x.png": "/static/img/kr@2x.png",
        "/static/img/appstore-ios-us.svg": "/static/img/appstore-ios-kr.svg",
        "/static/img/appstore-macos-us.svg": "/static/img/appstore-macos-kr.svg",
        "More": "더",
        "Refresh": "새롭게 하다",
        "Add Copy": "복사 추가",
        "Search Copy": "검색 복사",
        "Service Status": "서비스 상태",
        "Welcome to Copies": "복사에 오신 것을 환영합니다",
        "Your clipboard in the Cloud.": "클라우드에서 클립 보드.",
        "Preview": "시사",
        "Copy": "부",
        "Content copied!": "내용 복사!",
        "Delete": "지우다",
        "Search:": "수색:",
        "Add New Copy": "새 복사본 추가",
        "Text": "본문",
        "Image": "영상",
        "characters": "자",
        "Enter text here...": "여기에 텍스트를 입력 ...",
        "Save to Cloud": "클라우드에 저장",
        "Select Image to Upload": "업로드 할 이미지를 선택",
        "Maximum file size: 20 MB": "최대 파일 크기 : 20메가바이트",
        "Are you sure to delete?": "당신은 삭제 하시겠습니까?",
        "Deleting copy now, please wait...": "지금 사본을 삭제 기다려주십시오 ...",
        "Saving copy now, please wait...": "지금 복사본을 저장, 잠시 기다려주세요 ...",
        "Loading status info now, please wait...": "현재 상태 정보를로드, 잠시 기다려주세요 ...",
        "Sync service status unknown, please try again later.": "동기화 서비스 상태 알 수없는, 나중에 다시 시도하십시오.",
        "Sync service is inactive, please enable cloud sync on your Mac.": "동기화 서비스가 비활성 상태, Mac에서 클라우드 동기화를 사용하시기 바랍니다.",
        "Sync service is active.": "동기화 서비스가 활성화됩니다.",
        "Sync service is paused.": "동기화 서비스가 일시 중지됩니다.",
        "Enter keyword to search:": "검색 키워드 입력 :",
        "Unable to set a cookie, please check your browser settings for cookie and try again.": "쿠키를 설정할 수 없습니다, 쿠키에 대한 귀하의 브라우저 설정을 확인하고 다시 시도하십시오.",

        "__COMMENT__": "privacy.html",

        "Privacy Policy": "개인 정보 정책",
        "Your privacy is very important to us, especially when it is related to the clipboard service which might be one of the most private services on your devices. So we started thinking about how we can make it right at the very beginning of design and development time. Thanks to the open technologies like UIkit and pioneer companies like Apple, we've got a better solution:": "귀하의 개인 정보는이 기기에서 가장 개인 서비스 중 하나가 될 수있는 클립 보드 서비스와 관련된, 특히 우리에게 매우 중요합니다. 그래서 우리는 우리를 잘 설계 및 개발 시간의 처음에 그것을 만들 수있는 방법에 대해 생각하기 시작했다. 애플 등은 UIkit과 개척자 회사와 같은 개방형 기술 덕분에, 우리는 더 나은 솔루션을 가지고있다 :",
        "We do not collect, use, disclose, transfer or store any of your data on our servers.": "우리는, 수집, 사용, 공개, 전송하거나 서버에서 데이터 중 하나를 저장하지 않습니다.",
        "Data Backend": "데이터 백엔드",
        "Copies service is based on macOS, and it is accessible through the web on other platforms. In order to make the service robust while not compromising on privacy information, we use CloudKit as the only backend which is not only the technology that powers many of Apple's own cloud services but also a service already trusted by millions of customers. You sign in with Apple ID to start, sign out to stop. Since we do not store any of your data, as long as you keep the iCloud account in safe place, your data is well protected.": "복사 서비스는 맥 OS를 기반으로하고, 다른 플랫폼에서 웹을 통해 액세스 할 수 있습니다. 개인 정보를 손상시키지 않으면 서 서비스가 견고하게하기 위해, 우리는 애플의 클라우드 서비스의 많은 능력뿐만 아니라 서비스가 이미 고객의 수백만에 의해 신뢰할 수있는 기술뿐만 아니라 유일한 백엔드로 CloudKit를 사용합니다. 당신은 중지 로그 아웃, 시작하는 애플 ID로 로그인합니다. 우리가 당신이 안전한 장소에 아이 클라우드 계정을 지킬 때, 데이터의 저장하지 않기 때문에, 데이터가 잘 보호됩니다.",
        "Data Transfer": "데이터 전송",
        "We use the latest SSL/TLS encryption for all the information that is being transmitted, to make sure data transfer is safe.": "우리는 확인 데이터 전송이 안전하기 위해, 전송되는 모든 정보는 최신 SSL / TLS 암호화를 사용합니다.",
        "Website Cookie": "웹 사이트의 쿠키",
        "When you use Copies on the web, the browser will save the successful sign-in session as secure cookies on the device. This kind of cookie is safe, however you can disable and delete it at any time in browser settings.": "웹에서 복사를 사용하는 경우, 브라우저는 장치의 성공적인 세션 로그인 등의 보안 쿠키를 저장합니다. 쿠키의이 종류는하지만 사용하지 않도록 브라우저 설정에서 언제든지 삭제할 수 있습니다, 안전합니다.",

        "__COMMENT__": "about.html",

        "About": "약",
        "Copies is a cross-platform clipboard management solution": "Copies은 크로스 플랫폼 클립 보드 관리 솔루션입니다.",
        "Powered by iCloud.": "iCloud에 의해 구동됩니다.",
        "Data stored in user's private cloud container.": "사용자의 사설 클라우드 컨테이너에 저장된 데이터.",
        "Based on apple devices, accessible on all platforms.": "Apple 장치를 기반으로 모든 플랫폼에서 액세스 할 수 있습니다.",
        "Native application": "네이티브 애플리케이션",
        "Copies is based on apple devices, it is lightweight, it is easy to use.": "사본은 사과 장치를 기반으로하며 경량이므로 사용하기 쉽습니다.",
        "Download for iOS": "iOS 용 다운로드",
        "Download for macOS": "macOS 용 다운로드",
        "Web application": "웹 응용 프로그램",
        "Copies.live is a web service made for Copies, it is also powered by iCloud, and available across platforms with the same iCloud account.": "Copies.live는 Copies 용 웹 서비스이며 iCloud도 지원되며 동일한 iCloud 계정을 가진 여러 플랫폼에서 사용할 수 있습니다.",
        "How it works": "어떻게 작동 하는가?",
        "Enable cloud sync feature in application settings then keep it running, the app will monitor clipboard actions system-wide, it's efficient, it's smart: you can setup filters by keywords or application name. When you made a copy in other application, the content will be collected in the app and synced to copies.live automatically.": "응용 프로그램 설정에서 클라우드 동기화 기능을 사용하도록 설정 한 상태로 유지하면 응용 프로그램에서 시스템 전반의 클립 보드 작업을 모니터링하고 효율적이며 똑똑합니다. 키워드 또는 응용 프로그램 이름별로 필터를 설정할 수 있습니다. 다른 응용 프로그램에서 사본을 만들면 해당 내용이 응용 프로그램에서 수집되고 자동으로 copies.live에 동기화됩니다.",

        "__COMMENT__": "faq.html",

        "FAQ": "자주하는 질문",
        "What do you mean by user's private database?": "사용자의 개인 데이터베이스 란 무엇입니까?",
        "iCloud database is only accessible to its user, not to developers. We even do not known user's account address.": "iCloud 데이터베이스는 개발자가 아닌 사용자 만 액세스 할 수 있습니다. 우리는 심지어 사용자의 계정 주소를 알지 못합니다.",

        "__COMMENT__": "shared data",

        "Choose Language": "언어를 선택하세요",
        "A product by LKMAKE": "LKMAKE에 의해 제품",
        "Support & Feedback": "지원 및 피드백",
        "English": "영어",
        "French": "프랑스 국민",
        "Korean": "한국어",
        "Japanese": "일본어",
        "German": "독일 사람",
        "Russian": "러시아인",
        "Spanish": "스페인 사람",
        "Portuguese": "포르투갈 인",
        "Simplified Chinese": "중국어 간체",
        "Traditional Chinese": "중국어 번체",
        "Last modified: 14th Dec, 2017": "최종 수정 날짜 : 2017 년 12 월 14 일"
    },
    "regex": []
}